黑警打犯無法無天，但點解七警陳少丹係差館打曾健超又會被人告到？

第五被告東九龍總區刑事總部警員陳少丹普通襲擊判監1個月，但會與另一項控罪的兩年監禁同期執行。

七警疑於2014年佔領期間，於龍匯道變電站暗角毆打公民黨前成員曾健超一案，控罪指，他們於2014年10月15日在龍匯道政府大廈泵房東變電站外意圖傷害曾健超。而陳少丹另被控一項普通襲擊罪，即於同日在中區警署接見室內襲擊曾健超。

依家就係玩全黑警無法無天
濫捕濫暴數量多到數唔到 令你無辦法清算哂所有犯法警察

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰